今次肺炎係全港罷鐵嘅核彈級文宣！

本身地鐵人多 空氣都十分唔流通
真係有肺炎蝗坐仲得了？
有冇做開文宣嘅手足可以整到長輩圖
或者模仿藍絲文宣 叫埋啲廢老廢中藍絲唔好坐鐵
黎個全港罷鐵！！！

推

1

2

3

4

6

7

8

9

push

想試下幫手整長輩圖 但點寫先最吸引到藍絲? (集思廣益下

文宣分兩種，
一個for 中國/藍c，家下牆內消息block, 自然有人爬，連登就最多消息，大家可以coppy 下就得，自然多人follow
藍c:怕死就將予頭指向政府
家下絕對係吸納淺藍中立中國人最佳時勢